果隻死車狗係「車仔的豬腦」

怪唔知得條仆街話有野做緊

7月21見